# Stream6

- [x] configuring colab 12 hrs script
	- [x] migrate ke geckodriver
    - [x] script buat otomatis bikin jupyter lab

- ~~perbaiki [[libcudnn]]~~
- ~~update dotenv ke github~~

- ~~[[vocal remover]]~~
	- ini masih kurang buat deploy nya mau ke youtube atau bikin frontend sendiri masih gak yakin

- ~~selesaikan [[manifesto]]~~
	progress dengan summarizernya ketemu yang rada amazing yaitu xsumm, bisa extractive summary dari berparagraf2 jadi satu kalimat aja, banyak detail yang ilang tapi setidaknya bisa. 

- [[recommender]]

- [[qr tamu]]
	bikin rest api nya
	cari vue js crash course
		belajar cara pake object / function buat instacam
		fetch / request get ke server lainnya

- lanjutin reverse image search nya [[image_clustering]]

## post stream 
[here](https://youtu.be/6A3BZOeLJW4)
